9月1 入機場

點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？

8月26 (一) 圍國泰城
9月1 (日) 入機場
9月2 (一) 大三罷一齊入機場
9月6 (五) 收工開始 馬拉松入機場 直到9月8 (日)

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

有機場post

PUSH

BTW 國泰城係828

901 和你塞

901 和你塞

推

嗚呀

入機場

共產黨